條街多左好多大隻仔

而家真係多左好多仔操肌

坐一轉車都好多大隻仔

呢排咁熱仲一個二個著背心

成隻手臂出晒黎

港女有眼福

体左做🐦🤣😅

今日坐車仲見到對面有條女望住條仔隻手瓜望到眼甘甘

連登仔：垃圾gym撚全部無腦

心邪呀絲打

入到嚟竟然冇圖

望到個名唔係怒漢棍撞棍2

唔怪之得

個班都係瘦弱排骨或者肥西毒撚

班gay佬圖真係唔識欣賞

我覺得最理想係蜘蛛仔個身形

其他太over 好撚阻街

有冇絲打分享下

呢啲著左衫睇唔出

乾身唔代表大隻佢依d一拳出黎既力水同個普通肥佬差唔多，可能更加細力

就係要乾身先好睇

好睇之餘都要夠力至得㗎唔通你日日拎住依個body入gym舉女人既重量咩。

計我話，唔阻定，又型又大力就係依種身材

肚臍對落有青根 好多幻想

我都有follow 依個youtuber

名？好撚型

排骨

Chris Heria
玩calisthenics

咁都排骨大把女見到佢出晒水

呢種先係最正

zyzz

Jeff seid

Lazar angelov

Fol開 佢副計好撚正

偶像

太大隻
蜘蛛仔個隻已經夠有突

full booked
sor

上面個啲太排骨

講還講，唔好放黨鐵車廂男男相

偽娘身型呢

joker!!!

呢啲人屋企冇錢買衫咋
你估真係露俾你睇呀

跟佢做了兩年

由0下pull up 到 10下， full range of motion,

Muscle up 就用緊中度 resistance band 做。

又係太大隻唔好睇

嘩呢個太好over啦

成身一嚿嚿好嘔心

以為棍巴開post揮手區

2年 10下

咁樣好難KEEP架, 食野都要就住

慚愧，我練左4年都係10下，全職文員

小心係浪浪

連登仔：健身死全家

死gay閪？

俾gym撚食左自己條女/女神
又唔反省下自己

出街都係鬥撞多，誰大誰惡誰正確

但好多操到個身形比例好核突

笑撚死 肥到咁就拎出黎講我以前未做gym 都做到十下啦

健身健心
唔健身
點抗爭？
港男加油

係因為靚仔姐

最難係呢類
操到行 bulk 完再脫水
食每一樣野要嚴格控制

齋望手臂都正

力威健身
精氣神
掙扎

港女唔識寶 仲嫌人太大隻
明明個個都可以屌到我濕撚晒

實不相瞞 我就係呢種身形

Blocked

搵我？

相or mother

為下個月做定準備

呢條友雖然身型靚但成日教錯嘢

唔可以咁隨便

伺港女話太大波唔好睇有咩分别

健身業界：重開健身室但限制人數，仲蝕得多過完全唔開

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

只要你夠乾身，有腹肌線條。你就係大隻

我要胸肌

咪就係 有幾可會除衫大部分操尖既人都會操到著衫都睇得出大隻

Full range of motion 呀
Gym房好多師兄好大隻但冇frm 10下
手放唔直個身郁曬就唔好拎出嚟講

呢條片講教錯嘢

呢條片講佢抄片

好心唔好再吹奏呢條友
J吓冇問題嘅，跟佢學嘢就唔好啦
要學嘢嘅睇calimove或者athleanx啦
再唔係本土channel kofgym都高質，不過佢哋唔係玩bodyweight training

full range of motion 係難好多
大隻唔代表練得多唔同既muscle

真
做得好夠掙扎好過做好多下冇乜feel

你想話係ripped 定係lean bulk
lean bulk緊係正 ripped大把香港男仔都做到

咁始終pull up嚟講瘦仔係有優勢
好多大隻師兄都冇特別練pull up，做lat pull down多

youtube drama姐，呢D beef日日都有，實際係咪真beef都冇人知

我就dirty bulk

明明連登仔話健身嗰啲係戇鳩，大隻好柒架wo

睇佢d腹gay就知佢都乾身，有無操過架你

Full range wo Ching
另外仲要睇下幾大mass

依種正

其實要乾身係咪唔好飲咁多水
但上網睇又話肌肉增長要好多水份

見到連登有人提起佢，正呀！希望連登手足可以玩到佢七成都好！

認真？ 食少500 kcal la diu

Fitnessfaq

咁睇大家玩咩運動啫，要用到咩肌肉啫

各位手足要操既千萬不要為腹gay現而調食減脂乾身，我地係為力量耐力而操，營養好緊要，小肚腩下包住腹gay先係最保護最理想，好睇唔好用除左溝女係無用

唔飲水先腫

未有肌肉咁快講乾身😑😑

Athlean x
本地仲有FITDEVMO

金鐘M記最好

我咪話又乾身得黎又大隻又唔阻定

時間同我差唔多

其實我最懷念係初初做嗰陣。

玩得輕，又幾下已經力㔠，慳時間，但又容易有效果。

但係香港啲女仲係咁 一係就overweight 一係就仲係成個小朋友咁

會話成日一嚿嚿嗰啲大部分都年過25
我身邊唔少女仔fd都係鍾意越大越好

more

表情
殘體

香港女仔唔鍾意大隻仔.

多左好多便衣狗

乾身即係低體脂
一般黎講越低體脂率 肌肉線條就越明顯
肌肉既主要成份係蛋白質同水
理論上如果你有本事令肌肉儲存更多水
反而係會大隻左
方法可以係增加肌肉糖原既存量
亦都有人會食肌酸或其他補充品

但身體儲存幾多水份係肌肉度
最主要都係關飲食事

而大家可能聽過話健身乾身唔飲水
其賽係健美運動員備賽既時候先會咁做
一般人無需要 亦都好難去長期keep到健美比賽嗰種極端乾身
即使係健美運動員要達到嗰個狀態 都係要長期訓練
再加上好大代價先做到

通常講就一輪嘴，到見到d大隻既咪又係濕

排骨仔?

香港女仔喺好鐘意男朋友大隻啲 夠霸氣

而隻款，我一用力可以打到佢爆肺

佢嘅full range of motion係好癲
講緊下下都拉自己個心口撞pull up bar先計
上面啲排骨仔就咪理佢哋啦

THIS POST IS

瘦唔喺唔好 ，但人哋日本/韓國嘅男仔 好多都瘦得嚟橫好好睇

香港男仔普遍都又瘦又薄斜膊 好撚肉酸
仲要四眼嗰啲 更加核突瘦潺毒撚

唔該巴打 好details
不過體脂我覺得真係好難去控制
我無特登計自己食幾多飲幾多

肌肉量屌打你

咁啲女仔見到樣衰大隻仔同樣衰瘦撚/肥仔對比咪又係揀大隻,鬼唔知個樣緊要咩,就係冇樣先要後天操返個身形至少有樣野贏到人

日本啲男仔營養不良咁,韓國就大部分都好fit wo

台仔
呢種已經收貨

咪正宗冇撚腦囉

你班死連登仔 係咪講緊我呀

我以為港女都唔鐘意睇肌肉架tim

Chris heria係成日亂教野
不過佢玩callisthenics 係有料 如果睇callisthenics 睇佢都ok既 玩free weight training既就大把其他選擇

即係其實點解講咁耐都無香港街頭大隻仔既相？

樣衰大隻仔 vs 樣衰瘦潺撚
會有港女寧願簡後者？

好核突喎操到

利申瘦底
以前我會想追求大大份個種身型
但而家我會Prefer又跑得 體能又好 又舉得
類似crossfit個種咁 但我又唔會想玩clean&jerk個啲
最近gym room無開 我都係玩body weight多同跑步多
個體型望落同之前無咩分別 但feel到體能好多 功能性好左

準備考冇紀律部隊嘛

大隻但係出身低下階層窮撚
有咩用

點解斜方咁弱架?

見過張相好多次 成日比人借刀

有冇機會可以係呢個po見到怒漢巴

呢條友專業玩街頭健身 身型緊係靚
香港有幾多人可以做到佢咁

我都想操下 但驚操到the rock咁大隻 d女又唔鍾意

邊有咁易

你唔好笑死人啦

我以為係佢開post
好失望

如果本身有番咁上下既mass + full range of motion, 10下實係好難架 大部份你睇片既都係half range

即係半軍人/消防type lor

靚仔就話者
樣衰連到咁大隻都無用

有可能都係黑警扮，手足要小心

On9 拉到心口已經exceed 左full range lah 除非你個身係崎型

力威？

呢排無得做gym有跟佢home gym 片嚟做

其實佢如果做到落果下完全成一直線丶完全拉直手：手腕-手踭-膊頭，再上過下，其實已經都用到成個背肌群力量

不過可以同你講，越大隻嘅人就越做唔到 咁當然可能佢哋不屑咁做

諗多左 結果係2個都唔揀
揀靚仔/有錢/識講嘢

一定要著灰色棉褲

最正係呢種

手臂好L正 膊頭更加正
爽

撇開個樣唔講，得𠵱幾個操得好睇
有啲望落好怪女人波 腹肌唔平衡

腹肌平唔平衡睇基因架

做鴨

唔好跟哂佢
跟athlean x仲好
本地有FITDEVMO

按照佢d steps降8成應該就係我地做到既水平

Athleanx有器材啲動作好正 有時睇佢啲片諗緊睇佢啲彩繪肌肉定係動作

下我有好多大隻fd都撈得好掂wor，人窮智不窮呀，你有咁既毅力操到fit，即係其它方面個抗壓力都唔會低，係好事黎㗎

佢有啲片寫for beginner，之後第一個動作係倒立push up
所以真係想開始做嘅唔建議睇佢
Athlean x好好多

支持本地就睇FITDEVMO
Kofgym都ok，不過少啲教學片，主要係關於健身嘅資訊片

巴打，賜教下如果練push up搞到對波有啲圓
應該點樣練返方型啲？

This thread is gay

怒漢巴開po個標題會再隱晦少少

咁你天份好，唔需要笑我既

我都係68-70Kg 左右

你係咪打手呀，係咁fitdevmo，係康文成日見到呢個PT教人，小弟我開始都係睇佢D片開始，如果係新手我都建議睇佢，但唔需要係咁幫佢賣廣告

巴打幾高先

Half range 係易好多，同埋會無左 scapula pull ,對front lever 訓練會失去左

好撚正啊蜘蛛仔

咁都打手
講吓本地有咩值得支持都打手
係咪乜嘢事都要咁敏感咁上鋼上線

我都算係新手
等其他老手解答你

係志不窮呀Ching

全民健身係必須 唔係點打狗

咩叫圓？因為本身太高脂 挺起左之後更友加聚出黎？

健美新手表示長期脫水肌肉會痛

咪玩喇ching
GG俠一拳打到你飛天

1.72m

香港健身風氣都幾差 好多人做gym淨係識一黎就笑鳩人 唔識扶持下

2年10下又點 點解要笑鳩人
人人起步點唔同 體質能力又唔同

寬肩 唔太矮 練小小 已好型

見到大隻少少都懷疑係狗

如果下下都細隻過啲狗仲點同佢鬥打鬥跑
所以健身對香港男性黎講其實都好重要
既係健康，亦係抗爭

最緊要唔好下下見人新手就笑尻人
自然會多好多人去健身

咁撚勁應該要頒個獎俾你

標準

圓唔係好睇啲咩 方嘅意思係乾身啲？

靈活運用啦ching
依度解智慧，同你講緊人就算窮，但係起碼頭腦唔好窮

其實有系統regular 操幾個月就好快初見效

冇 肌肉大小可以改變 肌肉形狀係天生

Not 100% correct, that applies to pro athletes, but not amateur or beginner 因為有機會操得唔全面 導致某一part特別大 其他細 特別是純做push up 可能upper or lower chest hit唔足 或者d邊位冇isolation exercise

呢類洗撚bulk咩

肯定係玩開窒息play既朋友

仔都好有眼福

大隻 = 跑得慢 唔持久

同天氣轉涼,就會見到 條街多左好多黑絲個D POST有義曲同工之妙

成班葡萄撚人地J佢呢種身型喺度講打交打贏人
人地唔洗打贏你揼嚿錢都揼死你

lebron james?

GAY到,想睇人條J

真，the rock每日做2下掌上壓就攪成咁

屌,巴打D身高 體重同我一樣 172 68KG 引體而家又係9-10下左右有無咁GAY

btw 引體呢d 自身體重既動作真係輕身著數好多,之前62kg時試過最多做到12-13下

操上/下胸

細圖就咁睇，好似田雞，仲要係田雞脾

我見到成班大隻仔

我覺得你好似Hannibal

引體好睇個人，有d人無操過都做到10幾下，有d有操開反而一下都做唔到

視乎有d人天生果組肌肉或者果part骨架夠力撐得起就做到，就好似有d人天生熊背橫膊，手指好撚大力

雖然有操開做到唔出奇。

唔係個個人個樣都適合大隻
有d四眼仔操大隻好似個頭係key落去咁
利申 瘦撚

覺得有胸肌先好睇

胸肌太大著衫唔好睇呀

利申：排骨

年過25先鐘意一舊舊舊
幾多妹妹仔個男友條腿仲瘦過佢自己

大舊果d著住衫都見到一舊舊好色情
d妹妹大個左就會明

啲姐姐最想畀大隻仔大大力屌抱起黎屌

我女

學matt gor

牙ken。。。

腹肌唔平衡好正常

建議巴抗你睇健美比賽

Bam圖

見你不停咁提佢我先咁講嗜，你都唔使咁認真，relax～～
如果以本地健身頻道來講佢真係算唔錯，但就真係太入門，樣樣都點到即止感覺，我初初都追佢D片，但講得唔夠深入，如果for新手我都非常推薦。

我估係肥仔波

佢唔除都成地水啦

呢種最好睇唔會太大隻

估唔到我拉到底都係冇港仔圖
好失望

依個真
唔明點解要笑9人
有邊個唔係瘦撚大起
香港風氣就係咁
好撚奇撚怪

清下個煙灰缸啦屌